---
date: 2006-08-27
title: Випущено нестабільну версію Okular 0.5
---
Команда розробників Okular з гордістю оголошує про випуск версії Okular, яку можна зібрати з <a href="http://dot.kde.org/1155935483/">версією KDE 4 «Krash»</a>. Нова версія ще не є повною, багато речей ще не зовсім досконалі та завершені, але ви можете спробувати програму та повідомити нам про всі ваші враження від її роботи. Знайти пакунок з цією версією програми можна тут: <a href="ftp://ftp.kde.org/pub/kde/unstable/apps/KDE4.x/graphics/okular-0.5.tar.bz2">ftp://ftp.kde.org/pub/kde/unstable/apps/KDE4.x/graphics/okular-0.5.tar.bz2</a>. Не забудьте зазирнути на сторінку <a href="download.php">отримання</a>, що переконатися, що у системі встановлено всі потрібні для роботи бібліотеки.
